====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: S ' il a été possible d ' agir sur le bâti et l ' espace public , toutes les propositions que nous formulions avec le groupe ATD Quart Monde d ' adapter les modes d ' enseignement et de soin médical à une population démunie sont restées lettre morte .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

